work from home 統計

加陣重有冇人work from home緊?

1. 冇呀小/重 work from home 緊
2. 咩資公司? [ e.g. 港資，美資]
3. 咩類型[地產，金融，保險]

有
父資
玩

我先

1. wfh 緊
2.港資
3.投資加地產

NGO
三月開始就已經冇咗WFH
日日返工接觸好多服務使用者

。。

港資IT公司冇wfh過

好人一世平安

落site 定點?

全部返哂office
唔明點解連shift都冇

remotes 唔得咩？
冇VPN？

2月頭 老闆叫我番既填form 自願性質

到依家都無填過

日日屋企無野做 逗緊65k一個月

1. 有
2. 港資
3. media

邊行？

唔駛見客咩

唔使啲大粒嘅見
我都係hea吓等收人工

1.仍然wfh
2.港資
3.IT狗

push